iOS 13/WatchOS 6/iPad OS 勇者區

前日上左iOS13，暫時順暢，電量正常，
Citibank app彈，其他大行app都正常

得public beta

暫時最有影響既係whatsapp, 之後都無咩好大影響既問題

係 最影響體驗

Instagram個story喺silent mode會播唔到聲，但以前喺iOS 12係可以

有冇人up watch os beta2?

想升 想問whatsapp出咩事

有人話收唔到通知，但我自己就冇事，
仲有閂左app會斷左網頁版，但又有人話12.3都有咁的問題
呢個真係要等whatsapp update

Here

我岩岩都忍唔住up左，ok順，電量要用返幾日先知

有pb 未?

好似未有，聽講話7月先有pb

估會兩星期後有DB3，就會出PB1

DB2終於有返3D touch但好多嘢仲未fine-tuned
但整體可用性好高 其實DB1都算穩定
相對以前嘅後期PB嚟講

啱啱升左
暫時無咩問題

轉用telegram

有無 apple watch s3 升咗上 watchos6

iPhone X 12.2 直上13 白蘋果

有
得兩個好柒嘅新錶面

即係唔升仲好

佢有個新錶面係唔係似Herme？

有無人ipad mini5用ios 13 無左個底向上搞返home既功能?
定要邊到開返?
同埋研究唔到點多工開兩個唔同既app同時用

真係？notification 顯唔顯示到內容？同埋巴打係咪beta2？

屌，up左watchOS 6，nike / just press record呢d非內置既app加唔番落錶面

點算

升左之後係咪冇得backup?

宜家官網咁強調個trade舊機優惠係6月30日完
係咪姐係唔會再延長

升完收到whatsapp
但係彈出黎顯示唔到內容

KAIBORAD係WHATSAPP打幾次就出唔到字
唔知其他APP係咪咁
次次要重新開機先得

citi bank 用唔到

我冇問題喎

要分開幾次覆就會間唔中出問題

有冇人升完冇左語音輸入

你咩機用唔到?
我 iPhone X 冇問題

而家 iOS 13 可以喺英文 keyboard 用廣東話 voice input
我記得 iOS 12 都仲係要轉中文輸入法先可以廣東話 voice input?

swipe keyboard 好好用

點解決

咁撚正
想問下係咪有得強制 App 既語言，者係英文 iOS 但 Google Map 顯示中文

係正! 打開英文, 想 send 廣東話 voice message 唔使轉輸入法
我喺 Settings 㩒入去 app, 唔見有得另外 set 語言

Kaiborad我都會 係設定搞返就得唔洗重開 不過都幾煩

設定較咩先得

設定入面流動網絡 禁左入去空白一片。bug tested

設定>一般>鍵盤>kaiborad>閂再開
一唔得就搞一次

Touch ID 嘅機?

好，謝謝

XS max 冇事

8plus白蘋果點算 求救

用itunes DFU

Yes.

好耐未試過咁倒水 差唔多1分鐘1%

今日我whatsapp又正常返有預覽 搞咩

係喎 唔講都唔覺， 忽然順眼左好多

仲有用WEB又正常返

通知好似唔得
Bate2

我今朝突然正常哂

有冇人主畫面 ，瑣畫面撳音量冇反應 要睇緊片先有

冇野了 原來靜咗音冇得撳

可能係whatsapp server side update

有無人個files app 傻傻地？
Favorites 個度有好多重複出現既項目， delete 左之後又出番黎

restore .

我流動網絡果頁冇曬野有冇人同我一樣 唔知點算

Kill setting app and try again
Or reboot and try again

試過kill setting 同重新開機都唔得

如果我宜家用itunes backup ios 12.3.1 升完ios13之後如果想downgrade 可唔可以用番ios12 backup檔

今日發現 會自己重新啟動
一日幾次

可以

我次次自動reboot都係係褲袋拎出黎個陣

我部iphone 冇咗呢個影片app
又唔比我download
我d家庭影片去咗邊？

去咗新 app "TV"

Thanks

Same

機型問題, X / Xs / Xs Max / Xr 都冇問題, 等 Apple 下個 beta fix

頭先連登app無啦啦彈，以為係ios13 bug，原來係連登app beta過左期

Ipados 大概down 幾耐？

我都係

btw safari係咪用唔到 我成板黑晒乜都按唔到

我冇問題

應該會有新優惠

由今年一月已經延長到宜家

最底
This offer is temporarily available until June 30, 2019, and may extend afterwards.

想問問Xs max 係咪冇咗4g / lte logo?

我插左兩個卡，正常顯示到

iPad mini 5升咗，dark mode好正
Safari 狂彈app

就係想用佢個desktop browser

就唔使帶surface pro

我都係兩張sim, 奇怪

升左上ios 13 beta，第一次開app 就實彈呢個出黎
究竟係做咩呢冇啦啦要開放bluetooth 俾app

升左Watch os 6 幾日
但好多app都安裝唔到
連播放中都冇埋
係咪要再重新同步一次

係咪開晒兩張？你張圖似係淨係開左一張

First time to use iPhone ?

yes, my Kaiboard is broken, still waiting for patch update

try to reset the phone

RESET

just ignore it

iPad mini升咗13之後，冇咗連iPhone hotspot嘅？

已經更新咗iTunes 但點解係都彈出嚟

有冇人影相暗過ios12好多？

唔知係software定我部機鏡頭有事

我部iphx冇問題呀 你咩機

用safari play YouTube 成日hang

想升 watch os 6 有冇 link
已升 i OS 13

XR

我 iPhone X 唔覺有分別

點下載 搵唔到制

Enable popup

watchos 6 beta profile洗唔洗用developer account？

apple話要，但實際上冇都用到

有無xs 勇者update 左PB?

iPhone Se
beta1
1 .用用下突然倒水 1小時跌20%
2. 掃QR掃完一次要Kill一次app(但個ui好撚型)
3. 中文語音輸入無反應
4. 九巴app用唔到

Beta 2
1同 2好似改善咗，3開始認得返小小，4依舊
1. 鬧鐘有時會無聲
2. Whatsapp 會短時間內對話消失同錯時間軸

BTW 黑色
掃QR真心型

仲有個英文keyboard 好好用

e-banking 情況如何

DBS BOCHK冇問題

Citi開唔到，inMotion用唔到faceID，其他主要銀行都正常

dark mode 冇乜料到
要等其他app support

Dark mode睇到眼都攰

iPad mini 5 iPadOS 係唔係冇desktop class browsing ?

用緊beta 2 但去Citibank, gmail 都係得mobile 版，request desktop site 都唔得

Ip X用家表示仲未升到

IPadOS 用成點? public beta 抵唔抵升？

iPad 2018

please help 想問watch OS 6點解搵唔到喱個錶面既

Public beta係咪姐係宜家既dev beta 2?

So far 其實 iOS 13 係算穩定.
由 DP1 開始用落部 Daily XS Max 覺得無問題.

係.

ipad 升咗 正

Dev Beta / Public beta Assistive touch 都係搵唔到啲Bluetooth devices,一定要插住線用啲mouse...
試左幾日都係拆唔掂

巴打，想問多唔多bugs?

係張相上面畫唔到野 但用Apple pencil就得

Kaiboard出唔到字唔洗重開機
入一般>鍵盤>kaiboard>允許全權取用
應該會快過重開機
幾時有update

本身有打開到

有冇人用chrome好lag又成hang機 直接關閉app 重新打開 啲網頁會無哂

熄咗佢再開返著

有無人升完之後完全顯示唔到sim2

係咪可以同時開幾個note?
幾個app 輪住flip？

我反而sim1完全用唔到，但esim正常
iPhone XS

寫feedback app仲要彈error

裝緊 ipados

有dev ac，但都幫屋企人部Ipad上咗public beta

咁又唔得 未完全代替到

用唔到citi app

我夠㗎啦
仲Support埋mouse，返學寫notes，做project夠用喇

我覺得就算個word 都未必100% 同pc 版一樣, 而且拉相入word 度唔知咩環境

同問
我iPad 2018 升iPad os 都係error

我係成個sim2 消失咗 用唔到
熄機再開 重新插卡都唔得

del個安裝檔再dl

如果部ipad pro 10.5要用ipad os讀usb手指
係咪要買呢隻?

咁我升唔升好

Watchos用photo album watchface，平時熄mon再著番識自己轉相，依家唔識，有冇人都係一樣？

唔好竹廿

都係升緊 等唔到
有iTunes backup都番到去嘅

無得直接改手指上面D doc, xls
淨得view

可以用web WhatsApp

個keyboard有d唔習慣

ipad os 有得用mouse之後真係好似用緊notebook

唔用雙卡都冇大問題嘅so far

iPad mini 5升咗，XR 用黎搵食唔敢升

iPhone X 升左PB1
點解好似仲快過iOS 12.3.1咁

屌我想上ios13但係連backup都未整到
我部macbook已經free左成100gb出黎比佢都話唔夠位backup

手機太多av?

如果我部iphone用左200gb
咁我部macbook都要留200gb出黎backup？

你倒1L可樂落個樽
咁你認為個樽洗唔洗1L

Yes

500ml裝至1L 可樂

你 install 完 beta profile 冇熄機再開?

我而家部macbook有300gb可用
部iphone 225gb
都係話我唔夠位

係咪要升上12.3.1先up到

唔洗，直上beta就得

iPad 2018插focusrite interface 同teac dac 都話require too much power

有無人試過ipad pro得唔得？得嘅遲啲換機

不嬲都得，不過要用可以插電隻usb to lightning

升左部iPad

iphone唔敢升住

現在最大問題...唔係唔想backup, 但部mba 得果128gb

ipados lighk個apps 以前一邊睇topics 一半睇post
升左後變左要post full screen 先scroll到

Safari private 同 normal 係同色 好難分

有無人WhatsApp 睇唔到相簿
Telegram 又得喎

個beta網死左

iPad Pro 10.5 升咗ipados 之後，部notebook 可以收埋佢，平常都極少開

屌 公司冇電冇wifi更唔到
返到屋個網死左

時得時唔得

但developer 冇事

裝完profile都無野比我更新
已經重開過機

自從之前做過烈士之後
自此唔會升public beta

nvm 出左了

iPhone x冇事

Ota通常都中伏

唔敢用iphonex 上ios 13 🙈🙈🙈🙈🙈🙈

主機不了啦

剛試左se 成功上ios13, 但未有機會試, 差d 擺到開都無電開唔到

上左無事喎

所以我的起心肝backup 完部iphone x 就上ios 13

mac同ipad pro一齊升左
sidecar好多動作會還要解像度，不過手動調完之後幾好
但係未可以完全做到畫板住

有無人iPad mini 4 升左？

有陣時用web whatsapp都係會對話消失 什至send唔到訊息

iphone xs 升咗暫時未覺任何問題
係打筆劃上感覺唔方便咗，選項上多咗好多單一筆劃（乛/𠃌呢啲）

esim 長期收少一格（同sim1同台）
ebanking 恒生/BOC都無事
whatsapp 都正常使用緊
用電量答唔到大家，我用緊 smart battery case

有無方法唔用電腦入歌？
我經usb入咗之後 剩係可以係files入面播

琴晚beta網死咗，今朝升iPadOS
帶咗返工慢慢試

有伏記得通知下,謝謝

Dl 完撳安裝但話我失敗
可能部ipad 唔夠位

有冇人升iPad os有白蘋果？

如果白蘋果下邊仲有條bar 響度嘅話，就請耐心等候

就係冇個條bar

iPad Pro 10.5
Developer beta 2
App Store 個ui 同 update 功能好bug
Files connect to smb server 間中fail

太多bug，琴晚轉返12.3.1

點轉

上左ios13 pb同watchos6, apple watch冇左notification功能 好似得番imessage係有

升左

same

冇咗3D Touch
平時習慣大量delete相果時㩒入去睇睇 而家㩒唔到

我8+ 仲用到

xs max表示正常用到

唔係冇左，只係個反應做到同XR個隻一樣，
第日新機就有可能真係會cut走3D touch

會唔會好慢

可以係設定度改Preference language幾好

唔使下下用英文Google map

有冇人連唔到藍芽耳機？

重新開機好似會解決到問題

應該電話唔夠位 ，再delete多啲野

我connect 到，但有啲folder 唔見咗

應該唔關事
我都試過
係佢download個更新檔個時出問題
正常係準備更新個時會等幾耐下
但如果係好快就準備完
通常都會彈error
呢個時候將個更新檔刪除再down過再裝就ok

個3d touch改左之後之後準確度低左好多

希望之後可以

岩岩上左
幾好用

點解mouse scroll key 調轉咗，mouse 碌上，但晝面係向下

用iCloud備份有冇得用黎降級？

升咗上去 直讀usb手指有咩要求

有冇人update完ios13上4G會斷斷下 時得時唔得？

有冇人知見到依個畫面點搞 已經跟APPLE官網教法執過晒一次 都係冇用

要唔洗額外供電既usb device
要額外供電就要特別既adapter

有咩otg線推薦？

macOS 不嬲都係咁，叫自然手勢
就好似你喺部iPad手指推向上，畫面係會由下而上咁去
你用返隻magic mouse, 即係touch嘅mouse就會明白

幾樣野
Airpods會同iphone (iOS 12)同ipad (ipad OS)搶線 就算之前係連iphone部IPad 都會自動連左落去
WhatsApp 食message 出番去之後先見得番
CMB轉輸入法會彈app
Klook都係彈app

食電量正常
iPhone 係8 plus
Ipad係pro 10.5
其他表示唔覺有問題

用唔到3D touch

xs max DB2/PB1用到喎

哦，原來係咁，無用過macOS
不過mouse 有埋back key 就完美

Mac有得set倒返轉，方便唔同習慣嘅users，但iPhone 唔知有無
至於iPhone 用mouse，喺可以自訂mouse 每個button 嘅功能，你可以睇下有無類似back key嘅function

Ipados 應該呢兩樣都未有

試下喺
Accessibility -> Touch -> Assistive Touch -> Pointing device
搵返你嗰隻mouse ，禁入去應該有得較mouse buttons 嘅function
iPhone 我係咁較，可以睇下iPad OS 有無啲類似嘅嘢

迪士尼app用唔到

近幾日每日會1到3次重新啟動

巴打 點先up到watchos 我up左iOS13 但唔識up watchos

巴打up完ios13 watch會唔會用唔到聽寫
我一直無法聽寫

我隻Apple watch 宜家乜都唔識彈出來

係咪無左英文輸入個陣可以按住大楷一直輸入個功能？
依家變左會陣其他字母出黎既？

iphone X 升左ios13 db2 5日
好食電..
今朝7點100%出門, 10點已經淨番60%

我就係驚咁樣..所以唔敢上ios13

好多app icon都黑咗係咩意思

已解決

IPadOS 好正

係rotation 問題多啲

Safari 睇片用左desktop 版 冇動換default player 好似iPhone 禁出現加減15秒option
未連鍵盤 加快影片麻煩左

Copy paste rewind redo 手勢有時會誤判

個safari 唔係真desktop browser

我想用嗰個網站效果同chrome 一樣

個look 係mobile site

睇黎部surface pro 仲未退得役住

可唔可以分頁keep 住youtube播片

點解決？我report 左

我用Google keyboard成日打唔出字
要跳出去入番黎先打到

YouTube 播片轉分頁會繼續播，但再開多段片會error

Bug?

Keyboard 轉輸入法果陣 成日掃咗個 control centre出嚟

8plus 3D touch變到好似xr咁

可能係 不過iOS safari 同一時間就一定只可以播一段片

轉tab可以繼續播繼續有聲

屌你老母西升完13垃圾iphone認唔到廣東話, 冇得再講野變字

東亞app 更新左，本身用到而家變左彈app

有冇6s玩家升左 會唔會食電左

左上見唔見到Aa 有得set 我ipad 係睇到desktop view

係

預1粒鐘20%左右

今次Public Beta點解俾人屌得咁勁

想問吓iOS13 Face ID unlock
係咪都係無scan自動入home?

無

我都係咁
東亞真 on9

iPad OS 連咗藍牙mouse smart keyboard 好多Key 冇反應

Citibank隻app 每次beta都死

kai board 打唔到字

連內建apps 都有問題， 尋找話連唔到伺服器，相片app唔識分析圖庫

例如邊啲？我反而有時safari 有時啲key 用唔到 eg cmd + 左箭咀

4,y,u,I,o,h,a,k,b,m, del,箭嘴

咁多，間唔中用唔到定係all time ?

all time

好多鍵都失晒靈 轉APP個D都做唔到

IPad beta 穩定嗎？

啱啱上左
都幾多bug下
但唔太影響使用
係icon變細左好唔慣

個人唔係咁鍾意佢好多不必要嘅動畫，拖慢啲操作0.5秒左右
例如開folder以前可以立即㩒個app，而家要等多0.幾秒

好期待 desktop class safari
咁我下個版本先上

IPad Pro 行ipad os
iPhone 行ios 12.3.1開floder係ipad快d

開番reduce motion就會快番，啲動畫無意思

WhatsApp係最大問題，諗緊退唔退返

啲對話成日跳嚟跳去

好多bug, 但新功能正
等下個beta 啦

呢個真

iPad OS 個slide over 有時成日收唔返入去

有無人知shortcut點搞

-settings
-shortcuts
-allow untrusted shortcuts

有冇人一開訊息app就lag咗

明，仲有陣時會變返黑色，等更新吧

有d app打字會彈app, 屌, 垃尻圾

早幾日升左部ipad pro 上 ipad os 琴晚同一時間開左google chrome 同 safari 之後 部機就卡住左 kill唔到app 出唔到主桌面 機都熄唔到 有無人知到點攪

強制重新開機得唔得？

都唔得啊

家陣諗住等到佢無晒電自動熄機....

搵唔到依個option

掉咗電話佢囉

我都差唔多，巴打用咩機
8仔留名

7仔

點知部Ipad係升左IOS 13 定 ipad Os ?
已裝最新的Beta 2
我見裝完 好似無咩大改變

8仔都差唔多
要就住用先用到一日

iPad 冇得升iOS 13

仲有幾個月先出

就唔到啦 下午1-2點都冇晒電囉

而家諗緊好唔好落返去12好
但係dark mode又好正，唔捨得

落返去又用唔返個backup，逐個app裝返好鬼煩

落返去咪當清下個系統

請問有冇巴打影完相，相片顯示唔到位置？已開Privacy 俾相機拎位置

冇
但係photo 係好多bugs

有無人用iphone x唔可以用3.5聽電話

我掉爛過你d垃圾iphone啦, 大我呀?

係啊垃圾 玩beta係咁㗎啦

用iphone係咁架啦idog

有無師兄個語音輸入有問題？

有病睇醫生啦 係到發癲

有, 第一日用唔到廣東話, 第二日錄完唔出字, 轉第樣野先有字

踩尻你idog就話發癲? 點呀你窮撚仲用緊6~8?

你用beta屌乜春啫

我用部大後備se 試, 由星期四斷電到現在都仲有50%電, 齋standby, 有開network

部ipad 自動連iphone個熱點
好爽

Whatsapp用語音輸入有時會出一半字有時唔出

開唔到ig同fb

想問下咁多位巴打
如果上左pb要restore係咪一定要用itunes?
如果有icloud backup有咩問題想落番12可唔可以唔經電腦restore?

同埋如果正式版出左係咪唔使restore直接更新就得

想升部ipad pro 求指教

用beta 發現有問題/ bug, 我係咪可以反映Apple知?

或者
Feedback App

點解我會無 係咪bug

謝謝, 我買咗ipx咁耐, 都無乜留意Apple Iphone有乜app

個feedback app只會喺Beta先會出現，無留意到係正常

Ipad download完個profile 無反應可以點
本身入面仲係ios12 beta

除咗你班港柒，依家仲有人用what’s app ？
你都幾撚on9, 會因為一個九唔搭八嘅垃圾第三方app就影響iOS 體驗，成班好似精神分裂成日又話要講安全講私隱又走埋去用啲奇奇怪怪冇人用嘅app (最大問題係個設計好核突根本就唔夾成個UI / uX design )
明明有最方便最安全最可靠最財雄勢大Apple iMessage log in Apple ID就用得,start conversation from 一樣可以揀一個假嘅email嚟隱藏身份
你地又唔用?

頂唔順降返12

3D Touch感覺好怪

屌乜柒 我日常要用WhatsApp，佢有bug 所以影響我用電話體驗，有問題？ 我有屌iOS 廢咩？ 我想用iMessage= 全世界都轉用 iMessage = 全世界都用Apple 用到IMessage?

safari 係咪冇左2 fingers tap去開new tab?定有bug?
冇左呢個gesture好撚唔方便

我仲用到 iPhone X db1

我發覺係得google到唔得
唔知係咩事

點解乜撚嘢app都要用問我攞藍牙

DB3已出

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

錶面啲色變到咁

穩定左定多bug左？

我down唔到。。。。

Ota 有

Ota??我不斷以下畫面load唔到野

你用緊熱點唔比你down掛

kaiboard kai kai 地

Db3仲未識自己連iOS 12 hotspot

個app store bug左 一堆app㩒update all極速轉完菊花都係無更新到 逐個逐個㩒都唔得

Beta2個陣好似已經會咁 不過我冇事

Whatsapp bug 好似fix jor

個mon觸控有問題
會亂郁 同埋第一下接觸時反應慢

冇通知？

通知 之前WHATSAPP 自己FIX 左

亂郁 係指上下?

之前入對話 啲次序會亂哂

Kill app有時推幾下先推到上去

Ipados 連登開一半會show唔到頁數欄

What app 唔彈通知

類似
就岩岩我入黎覆你
佢空白鍵突然自己閃左一下
即係佢自己撳左次

RESET, 之前DB1 成日亂郁, 包括FB,IG 果D, RESET 完冇事

Reset 個setting?

先BACKUP, 後出廠

一陣試試佢

iOS 13 Beta3 曝光新還原功能，兩台iPhone用傳輸線連接即可回復資料

最好真係轉USB-C
如果唔係啲線嘅combination 會愈嚟愈多

假設iphone Xs或之前駁iphone XI
iphone Xs或之前:lightning 連 iphone XI: type C, 咁就要一條type c to lightning線
過完啲資料,咁呢條線咪廢左

岩岩升完 希望好過b2

有無SE烈士升左IOS 13

唔會，可以用嚟充電/比MacBook to lightning iOS devices 用

叉舊ipad, airpod

冇人屌？

有啲離題
想問如果airpods戴唔實有咩方法？
上網話痴3M防水膠
唔知work唔work?

whatsapp已經較左每日 backup 但係都冇幫我back到 有冇巴打知點解決？

beta唔撚屌得? idog on lun 9

痴撚線ios13

已經好耐都backup唔到

某程度上係

AirPods 迫你升級無線

iPad 又轉做usbc

咁都要窄乾最後賺錢機會

利申：有一條usbc to lightning 差30w 係幾爽

有無巴打升咗iPadOS連到隻magic mouse 2？

佢寫咩先

佢咪寫住上個星期同你備份咗

我係較左每日係啱啱先較每周

啱啱我入去睇咗 我都係喎
一升咗beta就停咗備份

IpadOS係咪7月出正式版定都係跟9月先出

有冇試下去iCloud delete backup 再 backup 過？

請問beta 3解決咗雙sim card個bug未

升左無乜特別, 超後備機

有冇巴打Whatapp back up唔到？

試左次 都係唔識自己backup

有試過， 要delete 左本身個backup file, 先可以重新backup 一次

I Cloud?

7月都係public beta

Public beta 基本上係會兩個星期更新一次

即係話今個星期應該會有Public beta 2

7days stand by

希望呢兩日出，真係好多bug
下一個build 希望可以同developer beta 一齊出

Apple releasing second public beta of iOS 13 to users today

Chance Miller

Update: Apple has also released a new version of iOS 13 developer beta 3 to all developers.

Apple today is releasing the second public beta of iOS 13 and iPadOS 13. The update comes two weeks after Apple released the first public beta of the new operating system to users.

Sylvania HomeKit Light Strip

If you’re running the public beta of iOS 13 or iPadOS 13, you’ll be able to update via the Settings app on your iPhone or iPad. The update is rolling out now and should be available to most users soon. If you’re not already running the public beta of iOS 13, read our full how-to guide right here.

In addition to iOS 13 public beta two, Apple is also releasing the third developer beta of iOS 13 for the iPhone 7. Apple released iOS 13 developer beta 3 last week, but the iPhone 7 did not receive the update at that time.

iOS 13 developer beta 3 included several changes and improvements. Most notably, the update included a new FaceTime Attention Correction feature, which uses ARKit to help it look like you’re making eye contact with people on FaceTime.

Apple、テスター向けに｢iOS 13 Public beta 2｣と｢iPadOS Public beta 2｣をリリース
2019年7月9日
本日、Appleが、テスター向けに「iOS 13 Public beta 2」と「iPadOS Public beta 2」をリリースしました。

各パブリックベータ版はApple Beta Software Programに登録することでダウンロード可能です。

ただ、パブリックベータ版は誰でも利用可能ですが、まだ不具合も多く、互換性の問題もありますので、詳しくない方は常用するのは避けた方が良いと思います。

・Apple Beta Software Program

PB2 會唔會解決到kaiboard問題

Pb2 連唔到 aw

唔識英文？

搬app去folder仲係有bug

我sync到就唔洗係到講啦

我建議戇鳩唔好試beta

請問beta 3解決咗雙卡個bug未

問題已解決

緊係啦

Pb2 有無伏

利申Xr ios 13 +aw4 os 5public beta sync咗15分鐘

Dual sim fix咗未

我仲download 緊，有無其他巴絲試左？

iPhone iPad 都升咗13
Kaiboard有時打字會打唔到
要重開機 所以暫時用返原生keyboard

kaiboard放棄治療好耐

要差住電 ＋開住 WiFi 先會行 iCloud backup
無有冇做足?

有 差住開住wifi訓

Use 3.0 有得差埋電嗰隻先work

現在好似得返了

Ipados 打橫入widgets 果頁， 打返直之後再入果頁會冇野睇
有冇人都係咁？

youtube重未fix
期待pb3

仆街，pb2 lag過pb1

kaiboard 變細左..

時大時細...

Citi app 有更新，但仲係彈

Same here

so0買iPad pro有冇伏

有冇人ios13用唔到Quizlet個MC function? 一揀完字就唔會去下一個。

Same same

點解仲未出ios 13 beta 4

等兩星期，唔係一星期

Wifi會自己斷

今日出咗啦

iOS 13 用i-CABLE app load唔到片

OTA 要profile 就得

Ipsw 唔影響

WatchOS download咗成粒鐘都未 down完

lag 到癲 1個鐘冇左40%電

7 plus

有無人更新完卡左係更新完成個畫面